（文宣JJ入）不要說Gear,full gear,試著說PPE

發夢既時候因爲夢境像真度高，感覺到有風險及危害，配戴合適個人防護裝備（personal protective equipment),
係好適度既做法。

而full gear 係感覺好型而勇悍，不過，
一，實際上都未算係full gear,
二，予人口實，藍屍癈老又放大黎講

三，再下一步，要奴工處交待個人防護裝備既定性，作為前奴福局局長既張建宗都要回應下啦

試講Pepe

係PPE呀

推呀

唔係睇全名都無咩人知PPE係咩

一眼望落去以為唔知咩專業術語啲名，
普通人又聽唔明

100人入面有1個人講記得個日要 PPE ，最後都唔知有無10個聽得明

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

PPE
Gown up

職安健呀，地盤尚且都要個人防護裝備

根本就係oshc同LD要做安全推廣既最佳時機，

但就唔知縮左去邊

肯攪既
呢代人之後零意外不是夢

有行家話開工都買唔到帽，

鋪頭話安全帽代理d貨俾海關卡住，

啲師父無帽開唔到工！

政府帶頭影響經濟！

依家無PPE賣開工無得用奴工處係咪唔理先

自推

再推

又推

仲推

#721ThanksDAB

推

岩

職安零意外

推
上ppe

做個職安真漢子
預備好個人防護裝備(PPE)先安全架嘛

PPE